‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第973話 中文 出陣，鬼之島！！

小心....

高清

補充一下， 連明哥都知道， 鎖國消失20年嘅桃之助，以及錦衛門個名。

應該係勘十郎竊漏出嚟

唔係974咩？

條撚屌又post漏圖又低清都要爭住開post

支持樓主

支持樓主

最尾個張好撚型

堪十郎係咪on9，靜靜雞贏唔得嘅，硬係要自爆嘅

兩個四皇 加幾萬兵 再加人哋主場 海軍打都只會慘勝

牙井話會自爆，所以貼圖都要錯次序同漏頁

974呀屌你

覺得勘根本想演到最尾 但大蛇一叫停 比第個任務佢
而家反而停底先有機會好好感受自己內心
可能佢做做下都想被發現 然後被殺 所以責問佢地點解唔懷疑自己人

咩呀 仲有4000兵力 係冇船出海姐

遲下可能有冰分身 熔岩分身

974話呀屌！！！！！！

佢個能力一出已經係屈機 係講畫得樣衰先廢

痴鳩線，無限分身

變左火影咩

相隔十年有多,終於再次聯手

睇黎畫功差都係扮出黎
今集真係出色

屌佢老母

勘十郎突然自爆諗起萊納

尾田好鍾意玩無間道

好撚正呀

CUT!

終於有一part係似番真正既海盜船戰

炸裂登場

下一話唔使多講喇
三船長一人秒一隻船先講啦

點解唔係側面上水用獅吼炮？

分分鐘成架船一個勁人都無 淨係爆小船當贏

線分身真係痴撚線
濕尻奸角威能

三個一齊霸王色

仲可以無限用，仲有鳥籠都係戇尻

3條細船攻島 人數少到乜緊 之後登陸 上岸 上到岸打兩個四皇

當佢無勁人，
好似2年後卓洛係香波地群島一野斬撚臭隻大船咁就正

d 大陸仔又估得幾準
真係估中左個25仔

屌撚左好多年
啲死忠話劇情要咁寫就咪撚屌
話膝虎應承唔插手都合理
屌佢老母佢啲下屬比鳥籠生劏都合理

毛皮族一定參戰，御田講左和之國有難，毛皮族一定黎救亡

斷估佐烏行緊過黎，佢一野就收Jack皮，所以尾田要大媽參戰應該係咁解

推呢個!!!

終於又要面對現實了

再見啦御田大人

2年前3個個款仲好薯仔 2年後3個型到

好期待下集

推

我覺得唔會即刻正面開戰
我覺得好似羅能力混入去
拖幾集先

佢要照大蛇order捉桃之助去鬼島，點都會暴露架喇

羅真係型左好撚多

十郎必須死

同埋我估開國應該有條件啟動

和之國仲係鎖國階段係因為難進出？係因為政府唔認可？我斷估佐烏係有目的行去和之國然後完成「最終」條件

捉走左先知都好過宜家自爆比人攔

唔係怕水咩 畫出黎既野
定我記錯

唔知羅有冇霸王色 如果3個一齊發動秒哂班卒仔 真係j死人

外行員又中

好多人都估到 用排除法 根本無乜幾多個揀

有大船啦 直接搶船比4千幾人用 咁就唔怕比人發現係敵船

似係，但啲人唔知匿左係邊

luffy今次係中間，基德同羅一左一右對撚住佢

尾田知自己on9
開始畫多d 類似鳥籠要滿足某d 條件就無敵既果實
合理化番鳥籠啦
同hunter 具現化系有d似
當然個setting無咁複雜

例如屏障果實
未開盡之前又係無敵
衙田都斬唔爆

呢d超人系果實愈黎愈多會有bug 招

是但上talkop都4,50個post估佢
最深刻印象果個係話佢用左右手畫畫果個
有晒圖有晒深入分析

應該係大蛇想睇到佢地比人呃果個絕望樣
大蛇變鳩態架嘛
勘十郎應該係純粹忠心 無乜個人諗法

還拖喇
基德
羅
好撚型
想睇親生仔認真mode
想睇傳次郎

終於!!!

想睇下
ching有冇Link

突然諗住細細個睇火影有人估班係帶土

唔係路飛佢地點贏

其實冇咩問題，佢本身都達成左目的，捉左桃
都講明佢只係一個聽大蛇order就做野嘅人，佢話停咪停，唔扮落去咪唔扮 同埋佢都係諗班武士死緊，冇諗路飛跳出嚟

下集應該講返前一晚睇樣揭穿

出埋橡膠分身啦不如

應該都係luffy 做on9野
強運揭穿

應該係傳次郎講

下話冇休刊
好感動

仲未夠打

以藏個人覺得一定會出

佢未去白胡團之前

睇回億應該係成班家臣嘅管家同大佬

睇實御田都係搵佢
實力上又係白鬍團隊長

點知俾御田感染到出海做海賊

帶白鬍餘團黎幫拖救場

最感動既係.......

你岩
你有間碟
佢都反間

最尾個幕一定要配jack打藤虎同戰國隻船個個bgm

我個人偏見
硬係覺得路飛on99咁

之後應該唔少呢d救援場面
同我劈撚死佢

感覺好似三英戰呂布

覺醒埋先痴撚線
成條街都變型
尾田玩唔店啲能力 不如寫佢體技+霸氣屈機算啦

路飛隻sunny號唔係有人炸左
係個洞被大蛇d人搵到
定果個係假船

其實都講到咁白，係船上小菊都有提快啲篤佢出嚟，根本全部人都知佢係二五仔，只係佢地唔願意相信

可能轉花之都集合
家陣成個場都係傳次郎玩哂
仲要有路去鬼島

果然最惡世代都係呢三個最有骨氣

童樂果實，到依家都唔明係點撚樣

餅乾又係勁到痴線，拍下手就一堆要四檔先打得爆既士兵

3個張合圖型撚到

lm 臥臥底

想當年仲係好kai
係幾多年前嘅事

睇嚟堪十郎最終都係會畀錦殺死

卡里布個肚入面

你講得啱，大蛇on9到封剩啲去花之都嘅橋

可能俾凱多班友隊死
尾田應該唔會俾正義果邊殺人

明哥真係俾尾田弱智化嘅奸角

希望大蛇同二五仔唔好洗白同keep住有智力

勘十郎 你畫啊

下集9成 又飛去講其他 唔講場大戰

落雨既話咪88

和之國到依家都真係好好睇

鳥籠堅戇鳩成班頂個籠唔係去圍鳩明哥

好撚鍾意基德呀,遲早買隻大GK返屋企J

我地都老喇

整返好, 今集路飛出場個幾格有講

最感動既係下期冇休刊

佐烏=和之國穿梭巴士
隻腳咁高係for和之國條瀑布

應該要自己切腹啦

有小玉呀
40000兵隨時俾哂路飛用啦

羅識用霸王色咩？唔記得左

想問下有幾多人打算買ps4海賊無雙4

呢個似

最尾飛上去同四檔路飛對拳先智障
留係地上屈果實覺醒贏撚咗十世

佢個果實力能正路係做到咁
畫技夠好就得
反而線都做到先不知所謂

無講過識用，但照道理應該都識

應該就冇啦

如果冇意外既話 錦衛門佢地實死硬
自爆又有咩所謂

羅冇霸王色

終於講超新星聯手
快撚啲入戲肉喇

亦可能係霍金斯爆？

應該仲有稻草人，德雷克係海軍卧底唔知會唔會一齊打

第幾話？

霍金斯唔係都講過佢係奸細黎架咩
唔太記得

就算你畫幾真都好
理論上都只係將畫變郁 唔係將幅畫變真
光源同角度一變360
幾真都唔應該同真既一樣啦下化
仲要佢拎支垃圾毛筆仔

羅個句唔好小看大海真係好型

師兄係咁認真講物理邊有得講
唔通赤犬噴熔岩又合理咩

做走狗

不死鳥帶以藏佢地來

標準反派:主角死前自爆

可能係明哥同凱多交易時講過都唔出奇嘅

勝利村村民
邊一邊勝率大就癡埋去
倒戈都唔係冇可能

唔係認真講物理 就算畫得柒
texture上都仲係一幅畫
有冇理由畫得靚會變到真既一樣
同線分身一樣抵屌啦

505話, 12年前

有講都唔認得勘十郎同桃之助啦

背景好乾淨

null

中文版係咪3月26有得賣?

呢個世界可以用刀斬開架船
點解唔可以用毛筆畫到真既一樣
點解唔可以畫完就變實體

大蛇黑化，係咪好似遲過勘十郎見禦田？？？

咁橡皮可以擋子彈一早要屌啦
個世界觀就係咁

好似係
考慮緊買咩版
唔想買實體但掉700蚊出去玩好肉痛

仲有卓洛
唔會輸比佢地

你當佢係具現化 個心會唔會舒服啲
咁講佐井都畫都唔會識變立體啦

好耐冇見過羅呢種表情

餅干 都有一個致命弱點

只要佢D士兵濕左水, 就變垃圾

原來已經咁耐

應該咁比較

咁勘十朗係內鬼
咁佐島 紅色石頭有無去到凱多手上？
唔係好記得凱多有手上有幾多紅色石頭訊息

估唔到狂死郎係臥底
更加估唔到勘十郎係對方臥底
會唔會仲有臥底嘅臥底呢

冇追半年,係咪仲打緊凱多?
zero有冇出型技?

依家老錦知既消息，即係凱多都知啦

當初忍忍都算係卧底

唔知青雞去做黑胡子，會唔會做卧底呢

其實 貓 係唔係仲未去到和之國??

點解佢唔同 狗 一齊去??

卡里布呢，豹大叔呢
有D掛住佢地。

貓係約定之日未到。
仲有甚平同不死鳥

我估不死鳥會搵以藏佢地黎。
甚平自己帶隊游水黎？
貓咁遲未到，有可能係俾人抓左都未定

咁耐以來佢都未俾人見過真身
係有佢本事既

所以今集凱多話要見下光月家後代

屌 咁就12年

e shop 要700!???

依家睇嚟係講佢隱藏咗自己嘅能力。

磁力王比人打到趴街之後沉實咗

唔係
我想買豪華版
好似得豪華先有卡二同山治兄弟

佢迷失咗家臣嘅身份 所以要幫佢地

比紅髮斬左隻手
同人組團比人出賣
比凱多打到仆街

d 兵力應該響晒卡布里入面

堪十郎個幕勁奸
尾田畫得幾好

我搵唔到卡布里既出現,點解你地all估卡布里會幫手

次次都冇睇名入錯條友個po 終於準備黎料 睇左情報但都覺得好正最後句野型係型但其實個三位船長都係唔落得水的

親生仔兩年後打親都好快搞掂，未有場深刻代表作今次唔該打得激d

其實你知唔知藤虎想做嘜嫁

無論內鬼係邊個角色 明哥知道桃之助個名都係可以講得通
即係話根據"明哥知道桃之助個名" 而估內鬼係勘十郎
根本就係一個好弱嘅point
但係條友就由情報post認叻認到嚟討論post 真係唔撚柒知醜！
仲吹自己係第一個估"內鬼係勘十郎" 臉皮真係厚 吹牛都有d自知之明呀...

無他嘅 條友做小丑由高登做到嚟連登 臉皮真係唔厚D都做唔到....

有人分折過羅有機會先係命運之子，D一族

千陽號唔係畀人炸q左?

其實最好就block咗條友 反正d post都有其他巴打會開...

Yes sir

每邊都有一個

海軍 大蛇 凱多 武士

我諗仲有三個月先真係見到凱多
預佢十話差唔多

三船長型到
連路飛都披住件大褸

wtf 700 我諗住400包埋卡二係基本

係咪我眼殘
睇左幾次都搵唔到

情報有講卡布里，不過我睇咗兩次都搵佢唔到

仲有比大媽打走
戰績都幾柒下
不過我個人幾鐘意佢
以一個新手不斷咁同皇周旋
屢敗屢戰 腳踏實地咁升lv
唔似路飛 下下開外掛

呢推係同路飛既對話

左上個格係草帽船啲人嘅對話，最強個句好大機會係索隆講

跟返個次序就正啦

佢咁寫係咪即係普通版遲下可以用？

點睇都係路飛講

仲以為會有傳次郎揭穿內鬼係邊個嘅劇情
估唔到係個內鬼自爆

實出場㗎喎 sir

會唔會係睇錯d海水做卡布里隻泥
我覺得幾似

羅隻船果格

一般般 都有好多缺點...
我覺得只係大媽篇真係太差 和之國比起嚟就好睇好多

cls 講出黎都唔覺過左12 年

有冇得睇

Agree
親生仔先唔會講d咁中二既野

御田回憶令成個和之國篇好睇左

thanks
我真係唔知係路飛講

原來我地已經睇左十幾年海賊王

都係估 但似足路飛性格

有無人覺得由冰火島開始鋪排到而家
終於真真正正到高潮位
近十集真係好睇到癲

屌 仲係覺得基德好似係出左冇耐咁 十二年痴撚線

Sir 唔似你一幅相就俾人見真身

已經長過好多漫畫既年數

情報邊度有？

兩年後三個都有曬老練feel

前面有羅傑果度好睇 小紅髮勁可愛
御田本人就算了

推依個

最衰都係大媽篇 搞到臭晒

追左十幾年
唯獨大媽篇個期棄追左一排
就連魚人島我都覺得好睇

完整睇完成個和之國回憶,
阿修羅童子嗰種矛盾真係描寫得OK
20年等待一個唔知會唔會出現既希望
一邊又見住班戰友衝去死既無奈

唔記得肥宅 九俠入面兩個間諜同佢都寫得好好
不過睇完今集聞到勘九郎洗白嘅味道 又冇心靈又演技
最後一定又你撫心自問同我地相處嘅笑容難道都係演技bahbahbah

話說肥婆你記得同羅道歉啊屈錯人

自己話自己冇內心 自爆得嚟好似怪咗少少...

肥蛆 ， 推鳥籠最on9
另外銀狐fox(唔計青雉出場) , 莫利亞我都覺得麻麻

咪撚咁玩
奸既唔該奸盡佢

係就死撚得啦
同東京食屎鬼個 六月 洗白一樣咁on9

冇咁好多集

一睇呢集就全隊員集合了

勘十郎呢個時候自爆

每一篇我都搵到可取嘅地方

德島我睇居魯士父女情 羅嘅回憶 薩波 都夠我有排J
銀狐fox 係一個好有用嘅人設 一嚟佢同主線無關 而且性格有趣
所以成日係動畫原創同TV special出現
而且個davy back fight 好可能同蜂巢島,洛克斯有關 如果係就好睇了
介紹埋davy jones 就更好
莫利亞篇好似短篇漫畫咁 主要睇群鬥合體技
同埋莫利亞篇好多gag位 最記得路飛將隻殭屍塞返落地下果幕

而大媽篇係0 成篇都係Fail
每諗起篇入面一樣好睇嘅位就會連帶諗起d垃圾位。
大媽回憶好睇-->諗起大媽垃圾人設
J山治布琳CP-->諗起最尾舊蛋糕
山治拎到戰鬥服power up-->諗起山治被人串月步個個識 尼治話佢速度慢
甚平green room-->諗起佢最後殿後 有事又顯得路飛狗 冇事又顯得大媽廢

是但一句似
冇解釋冇演繹
就算真係估中都係鳩Up冇意思啦
用下個柒腦啦
估唔中就潛
鳩估中又想出來認屎認屁
收皮啦傻鳩

睇黎十二少條廢鳩啲垃圾黨羽又死灰復燃

真係狗改不了吃屎

魚人島篇最鐘意什平輸血比路飛個到
一條少少既輸血管代表種族和解
亦係魚人島通往太陽之路

想知，原本小忍同桃之助一齊，點解最後會俾勘十朗拐咗桃？

希望尾田有膽由勘十郎黑到底
不過洗白關鍵字出埋黎應該凍過水

已經將所有希望放係大蛇身上 希望佢唔好好似明哥咁跌watt

肥婆又雷

Agger
就嚟一千集先終於真係有返個似樣啲嘅海盜船戰

即係點跌watt ??你對大蛇有咩希望，唔太明

隻抽搶走桃既話，點會可以咁快搶到

大反轉
內鬼唔止一隻
小忍都係
純鳩嗡

尾田好似今篇之前就講過話要畫海戰了
海賊王陸地戰仲多過海戰

我覺得有機會好爆

睇死佢2野就上到鬼島啦,
海咩戰

至目前進度為止大蛇雖然望落樣衰又似抱大腿(凱多)又咸濕又小氣又細膽
實際佢做事當機立斷 根本好撚醒 又識鑽人心利用
希望佢可以維持到最後慘慘烈烈咁死左佢
唔好搞啲咩用臉接四檔之類了

依家睇翻，海軍英雄真係愈睇愈唔簡單

索隆點睇都係岩岩訓醒個個啦

德島其實ok
講到尾都係 吹到明哥威能太屈機整柒成篇

其實都幾威 打過3個四皇都未死得

都係個句
如果大蛇好好揪 又成個織田信長咁款既奸雄既話 今篇會更加正
第一次聽到和之國將軍黑炭大蛇呢個名真心覺得好有霸氣 點知個樣咁柒

話時話zoro用閻魔一刀都輕鬆斬開三架大船 仲洗乜船戰

咪就係
本身以為今篇係雙boss一個大蛇 一個凱多

練左兩日已經駕禦到閻魔

羅而家唔再係高冷人設

路飛練左一個禮拜已經夠凱多打

我諗個個比凱多打敗都係硬食招雷鳴八卦 龍型反而冇威脅 係會燒到其他人

可能泥佬收埋

初初仲以為大蛇係一個用劍好型既大將軍

凱多仲未變過人獸型 打御田都冇用

係 而且對手會係卓洛

依家咁嘅樣分分鐘係打烏索普咋

勘十郎為內奸，本名黑炭OOXX，據大蛇說是家族的分家，生為大眾演劇團頭牌，父母在舞台上遇害，煮刑時覺得自己死也無所謂了。 小紫事先藏了血包。 路飛他們從海底出現，疑似有卡里布的身影。

疑似

依咖路飛先係大佬五皇

分分鐘磁力佬本名係Ki。D
又多個D之一族

以基德性格喺三船長打kaido之前上島應該第一時間打撚爆音樂佬先

稻草人同恐龍佬應該會倒戈 加埋契仔同基德條𡃁就7個超新星圍四皇

仲有

卡里布 又唔係城堡果實

佢可以將四千人收埋入自己身體??

我一直以為只係可以收埋死物...

佢係傳說果種飛龍 唔係恐龍🦖 人獸頂多係有龍鱗護體 成條鯉魚龍咁

“然在的我最強了”啲咁嘅柒說話得路飛先講得出口
契仔邊會咁講

卡里布既身體係無底洞
4千人都唔出奇

唔知音樂佬會唔會立即跳槽去超新星陣營

小忍 抱住果隻 桃之助 都係畫出來

桃之助 真身一直被勘十朗 捉住左

搞人魚公主個幕

真係入咗卡里布入面應該會焗死？

點睇左至右都似路飛 卓洛 娜美講啦

我諗而家已經唔洗4檔都爆

俾基德打撚爆啦 25仔

咁會唔會一早知 比假消息

最強嗰句似係法蘭奇講喎

唔通一直以嚟隻小忍都係勘十朗cosplay

係都要駁故 你畫囉
果實能力任尾田up 認真你就輸啦

跟住嗰句 好大的浪 就似係親生仔講喇 坐咗喺船頭

小學雞要打飛機
由得佢啦

基德同羅都知道就快大戰
已經進入左戰鬥格
個眼神極兇狠
係得路飛成個on9仔咁仲笑得出

人地點抖氣

似基拉打

點睇都係路飛

又或者呢個小忍其實係佢畫出黎

滿懷自信的笑容

無底沼澤姐 唔係洞呀嘛

Joyboy仲笑得出好合理呀

食飽訓夠，點都似係路飛講

想問返邊集講紅髮斬佢隻手想睇返

海賊王啲打鬥同能力設定就算啦
邊有死忠仲會駁嘴

雖然打交冇贏過

咁大蛇有冇食到小紫隻

928

贏維爾戈、煙佬

仲有占卜佬

搶對家既船
反正咁大艘

好型

有圓子就會有百獸
恐龍占卜佬倒戈
不死鳥以藏 前白胡團幫拖
滿月
...

佐鳥去和之國真係好合理
開國可能係和之國武士動物一齊住

無la

佢之前裝過人魚 後尾仲想裝埋白星
4000人係哂佢入面唔出奇

第一頁傳次郎先話佢又亂接客

唔知幾多話，大蛇話今晚要得到佢

有啲唔明 點解小忍本身企喺桃之助隔離，會無啦啦變左做勘十郎?

型到要呀
好想睇落去

1. 桃之助係真 但隔離小忍係畫出黎 其實係勘十郎
2.小忍係真 但隔離個桃之助係畫 真個個一早比勘十郎捉住左
我估

斷估應該又係作出嚟嘅“弱點”

貓狗阿修羅心中等左出生入死兄弟廿年 點估到等左個25

基德企起首咩船
第三四頁畫撚到凱多個比例

未上空島之前有隻佐鳥級嘅巨龜未現真身

唔係應該武士打大蛇？
海賊打返海賊

因為佢真係on9㗎嘛

真係打個陣就會同地戰冇分別架啦

以佢性格嚟講 9成9係

明哥篇
斬咗好撚多石先斬贏喎

想當年由打cp9已經開始睇...時間過得真係快

睇埋今次冇㗎啦

以為無雙遠呂智咁

難怪佢同煙佬講野果陣咁怪啦

BUG？

我睇海賊年資少，冇印像，咩來？

不能認同更多

戲劇大師，用一生來做戲

3，肥忍俾佢偷襲打低左。

當年佢同羅傑打洛克斯
識雷利好正常

維爾戈都叫贏咩
煙佬唔打啫

圓子上船

事撚旦啦
如果咁小事尾田都要交代
我真係屌佢老母

重睇啦
斬開咁多碌都唔贏？

小忍點解會醜化得咁快
明明係靚女

應該唔會洗白掛，講到明自己係黑炭家，憎光月憎到仆街

之後同JQK 1 on 1既話戰力會點分
肥佬 傳次朗 河童 月圓mode貓狗是但一個都應該贏jack 同QK 55波
定係話會皇副對皇副 ie king vs zoro queen vs sanji咁

佢都話無恨佢地 只係享受演戲 一直都入左個角色 以為自己對佢地既感情只係演緊戲 而家大導叫左cut 慢慢可以有改變
光月家成功感化到佢先算成功
佢都同意菊所講 應該搵卧底出黎殺左佢 可能心底另一個自己都有罪惡感

第4張
凱多又話殺左個老太婆
但大蛇講野果格仲見到佢

25仔食果實前個剪影有特別意思 ?
唔係人形?
食完先變果種特別風格?

貓狗打jack，一完佐烏無合作既遺憾，之後贏
山治打q
zoro打q
傳次郎 肥佬 河童打大蛇/淨係傳次打
其他人對付凌空/numbers

果個回憶黎

get錯左
以為「殺你父母的兇手」講緊御田

王道漫畫係咁on9

一頁獅吼炮已經完

咪係
件牛扒佬谷到行變埋武裝色硬化
都比羅開大收皮

笑咗

4千對4萬 1打10？加埋草帽大團都係1萬左右

大蛇真係好樣衰

雖然話性格係仆街 個樣都唔洗畫到咁
話晒都和之國篇重要反派

以前啲角色都仲有樣衰得黎仲接受到
(我接受能力高 黑鬍手下 明哥手下 大媽手下我都當合格喇)
果陣唯一反感真係得整容前餅乾佬
835 836仲講緊塊餅係大媽頭馬三將星
柒到叫 尾田都知衰 屈佢係分身黎 再畫過個樣

凱多和之國篇開始出事
king queen jack都係on9樣
四皇頭馬都畫到咁
大蛇又係咁

唯有希望下集場大戰好睇

最應該將大蛇塑造到御田之下既猛人，一開頭情同兄弟後反目，好似班同初代咁。以家成個形像錯9曬

幻想

現實

我覺得Jack同king算係咁
不過king翼龍形態都係柒柒地希望人獸型好番啲

有冇人覺得宜家和之國係草帽船隊嘅大事件?
路飛比凱多秒，張生命卡會唔會變細？

我覺得就係算係咁先出事
四皇喎 頭馬喎 邊可以成隻諧星 閒角咁
可能係遲下會比路飛三船長滅團 所以先求其啲

可能想表達咩叫相由心生呢

有預感狂死郎會死

個剪影咁細粒
會唔會“畫”個武士樣出黎，真身係入面控制/著裝咁
最後去到鬼島，“除低”角色，
桃之助“畀”個身份畀佢，咁就可以洗白

第4張大蛇果時已經有能力?

印象中，好似係堪十郎埋左禦田身後，大蛇先有能力？點解好似怪怪地。
定係禦田出海後大蛇先有能力？

條時間線尾田好似冇講到明？

大蛇拎果實個段係回億入面既回億
所以推斷
大蛇食果實>利用勘十郎>去家康到做打雜第一次見到御田>御田去九里途中收服勘十郎

大蛇做打雜嗰陣仲好細粒
但招攬勘十郎嗰陣反而好大份

係喎
照計大蛇係御田出海之後先變到咁大份, 即係御田出海之後先招攬勘十郎?
但又解釋唔到御田未出海前大蛇借錢 勘十郎特登比雙倍佢
好亂

我對於尾田畫到d角色大大份唔反感
但就唔好亂9咁畫囉

等廿年喎
你媽子都走樣啦

而家睇翻轉頭
就係因為佢穿越左所以先仲咁入戲

仲有忍者團

唔係索隆收晒皮咩

東京食屎鬼又係完得好on9

幾時

上一句嘢係問隻船修好未

同意

仲有個團長未收皮

我覺得JQK個造型根本冇問題
明哥德島𠴱三個最高幹部咪仲出事
至於能力方面 不嬲尾田都係鳩咁嚟
只要個角色實力設定係勁 食咩鳩果實都任佢吹 鳩果實一樣可以吹到好勁

救日和嘅時候 唔知收晒皮未...
睇實力根本不足為懼

索柏嘅人獸型係咪平時個型態？

唔係

睇漏個獸字...係

你諗呢個好老土
好彩唔係咁樣

糯米果實都寫到卡粟屈機

路飛粒果實如果唔係主角食一定廢到仆街

卡二唔係格梗作到佢個口裂開左
其實好撚型

點解要整膠羅

未覺醒嘅膠其實都係廢到仆街
反而識咗流櫻之後係咪代表唔洗再變4檔，好似雷利咁擺隻手出嚟就得

要睇尾田點吹...
可能因為學左流櫻路飛又有新招新狀態

大蛇真係影衰哂和之國篇
而山治就影衰哂大媽篇....啊啊係....係成套漫畫

同路飛同盟左之後就係咁

路飛果實能力覺醒

未必係紅髮本人斬

卡二係食野個樣膠
就算個口裂開 平時一樣好型
而且性格又好

老土還老土，最緊要受落

所以尾田啲柒化設定其實冇乜意義

因為浮世繪啲奸人係咁嘅樣
成個和之國嘅人物塑造都係跟返浮世繪嘅風格

唔受呀
死心啦

佢將每一個表面完美嘅人都整個缺憾畀佢

真心路飛喺入面係唔夾

如果係咁就不了
遲d先買黎玩
反正上網連線同人一齊玩係bouns

唔知第1000話會點。打飛凱多？

今時今日仲係漫畫講邏輯物理 御田落滾油唔講？
就算御田體格幾好都好
理論上都只係頂到一兩分鐘 唔係一個鐘
溫度一去到二百幾三百度 幾好體格都唔會頂到一個鐘啦
仲要一個頂住九個人重量
禁認真討論緊一個現實冇既果實能力
火影d水分身土分身有冇屌

係提早用姐

各版本比較圖比埋大家

比路飛佢地同化左

外行員好早就估到

比較想知第五頁係勘十郎真身定有咩寓意 唔似人類

我估，個作者未想係呢一刻暴露勘十郎呢個人係臥底住囉。
前面唔講，後面睇落個大黑臉分鏡先比較震撼。

Yes Sir

咁killer仲有無機會救番

佢畫啲人物比例真係好on9
個大蛇本身就康家咁嘅size 無啦啦變到咁大件

又無間道 又超越時空 好睇到癲
好期待狂死郎係大蛇面前露出真面目既時候

海軍 - 維爾戈 （明哥幹部）
大蛇 -傳次郎（狂死郎）（御田家臣）
凱多 - X·恐龍 （海軍sword少將）
武士 - 堪十郎 （黑炭堪十郎）

明哥細佬

基德聯盟入面有阿普

會唔會個桃之助係雷藏/女忍用左變身術假扮

nami
不過今集都落緊

有無人覺得有咗覺醒呢個設定好on9？

霸氣變到念 同卓羅咁有容量都好on9

買邊個版？

卡普同綠牛會出手

又證明啲人唔記得細節係度亂屌
故事唔係冇bug
不過唔係小學雞打飛機講個啲囉

以家有撚得改咩
死左心啦

個個都係到認老
其實套野係咪已經冇新人入坑

可能係娜美 卓洛 路飛既對話

太長篇了 好多都因為咁唔睇

我地係咪睇緊同一套 我記得係會黎 不過行唔開住

路飛一個霸王式霸氣

敵人即刻暈低一半

橡膠分身
好似整figure咁

阿普 唔係臨時倒戈咩??

唔係 佢本身已經係凱多嘅人
你重睇返霍金斯講返佢地聯盟遇上凱多嗰集

有冇人覺得大媽會叛變
兩個四皇真係冇可能打得贏

我記得 羅 打明哥果陣, 好似話預左同明哥 同歸於盡, 幫明弟報仇

無諗過打完明哥, 仲可以有命

我認為 海軍主力 應該去哂捉七武海

唔係話丑三小子亂咁冒險咩？

無主角光環下係大媽度搶完野仲走到好有料架啦

仲ko左其中一個將星

將星係怪僧ko

咁唔止以家既
係從來都冇得改到咁老土

冇興趣估大媽呢個角色會做咩...
呢個根本就係垃圾角色設定 想點就點不知所謂

你地覺得以藏會唔會出現喺和之國

女帝慘了

大媽d將星已變成 衡量力量單位
路飛 怪僧 基德

果汁女應該會比黑胡子ko

會，唔係唔夠打
艾斯之前咪去過和之國嘅，可能以藏都有返過去睇下發生乜事

嗰陣時艾斯都未加入白胡

希望以藏會返嚟幫拖

同佢細佬可以去學人妖拳法

各花入各眼
有得改哥個叫編輯

尾田啲花就係好好賣
好心你就唔好提自己啲花啦
咁老土

知就好啦
無啦啦話「有撚得改咩」做乜9

路飛既覺醒應該唔會係影響周圍變成自己嘅能力 而加覺醒左既能力者都係製造類 明哥 黃金帝 卡2 巴雷特都係用能力自身體質唔會點改變既能力者

黃金帝個覺醒能力係感應賭場黃金所處於的狀態
巴雷特個覺醒能力係加大能力的影響範圍

拖撚完未呀屌你老母
打得凱多未呀?
垃圾尾田 on撚99

左膠

佢唔似惡龍個d咁
從來無比人類殘害過
只係由細到大都比大人灌輸要憎恨人類
呢種無實體 無經歷既憎恨係更加可怕

諗到個玩法 波妮用能力變大個桃之助出嚟

死忠死撐話咁樣既設定好
當初出大蛇果陣個個都屌個人設
我只不過討論可以用第種人設方式你就話老土，尾田比舊屎你都讚架啦，大家都係咁睇海賊，老土有老土既好，至少係人設方面比以家大蛇更出色。你覺得以家大蛇既人設比起以前/其他奸角更好？

「有撚得改」係出於真係無撚得改 唔係做乜9 咁以家尾田都已經畫左大蛇，做讀者既只可以接受但唔代表唔可以有其他討論空間。

唔岩你杯茶就話人老土，你中意飲烏龍唔代表人地唔可以飲普洱，睇開D啦

基德都有贏

咁全部跟一套所謂更好做得啦 抄橋就好咩 你做乜尻呢其實

兩年前基德件衫著一邊唔著一邊成個on9仔咁

依家買先有山治隱形黑

咪撚同d盲反嘈啦
全部人都要就佢地果套
唔係就係死忠
好撚ridiculous

我冇講過大蛇個設定好
淨係話你諗個個設定老土姐

冇咁得閒再應你其他野
都唔關事

桃之助變龍既伏筆究竟會點解釋
網上有無討論過？

唔岩你就老土
完

桃之助變返條龍仔咪走得甩

我意思係指可以咁做，但無話咁做最好，當然尾田佢講過唔想比讀者估到，完全無話做乜鳩既，討論姐，奸角有分有魅力同柒，咁尾田揀左大蛇係柒果類，咪講下有冇第種姐

大家至在討論姐

我諗緊，堪十郎見過日和未，完全唔記得，太耐

呢啲係明哥既驕傲

你不如話第一次明戈單挑羅同路飛個時唔撚狗直接殺咪故事完結

尾田有心要寫輸明戈 佢點勁都要輸
路飛單挑係打唔贏明戈
路飛要咁多人救又要明戈放過佢幾次加同羅一齊打先贏

ＨＤ圖

其實每個星期都罵戰 你地悶唔悶

可能係尾田嘅預言基德會斷手

未 日和無現身 剩係等河松 契仔知

之後實有得俾你買返

9up , 會唔會紅髮 拎左基德隻 左手自己用

2年後
羅 穩重左
基德 沉實左
路飛 無變

桃之助真係好廢 到依家都剩係識喊 連凱多都懶得殺佢

你不如睇多次先話我講錯啦...

Ok thz 見過的話大蛇就會知狂死郎係25

唔係呀
你個設定事實係老土呀
係好老土
「你係死忠所以話老土」
「唔岩你所以話老土」
唔好咁多幻想
你真係錯9曬
我唔係咁鍾意op架咋
Op係我心目中連十大都唔入
龍珠、阿基拉、浪客行、jojo、浪客劍心、稻中乒團、l’s、怪醫秦博士、死亡筆記、男兒當入樽
排名不分先後
數多十個都未到op
當年日漫全盛時期追開好多套漫畫
追開所以睇埋落去咋
畫唔靚 設計唔靚 畫面太亂 拖太長 太多不必要角色
劇情重覆
我俾6分架咋
你諗個個設定得1分
因為好老土

你咁諗咪就係老土囉
我就同你講下大蛇個設定
講好唔好就好空泛既
我願意睇呢套漫畫既前提之下
就得一個要求既姐
作品要有佢一貫既風格
Op通常都係描寫到個壞人好乞人憎
乞人憎到你好想佢死
然後佢會俾人打到仆街
呢個係op既特點之一
無可否認
大蛇係好乞人憎
柒係仲好
咁柒都上到位掌握咁大權力
更加乞人憎
尾田完成任務
Op應有既野畫左出黎

Op好少魅力奸角
我個人感覺係一個都冇添呀
要魅力奸角睇龍珠啦
魔童比達菲利布歐
輸左都仲可以留低
Op冇呢啲架
因為好乞人憎
你唔會想成日見到佢啲奸角
你可以唔鍾意
但op就係咁樣
我覺得op拖太長一早要完左佢
但如果佢要畫落去
就要貫徹始終

點會無
沙佬 路奇 雷神
兩年前d主要奸角邊有大蛇咁柒

所以我話「我個人感覺係一個都冇添呀」
話「個人感覺」係因為我知有少部分角色會有人鍾意
「Op通常都係描寫到個壞人好乞人憎」
我都只係話「通常」

大蛇係凱多手下
我唔認為佢係主要奸角
佢只係細boss
海賊無雙4都冇佢份

頂,你講我先留意到

我明白今次尾田想造一個係人見到都憎/覺得佢肉酸既奸角，如果以哩個為前題 尾田無可否認係成功。
以前尾田對某一d奸角/都有種亦邪亦正既元素（路奇/甚至乎莫利亞對自己船員既內疚）等等都形造到令人覺得奸角都有自己既故事。
同意你講Op太長太尋氣，亦都篇篇重覆。

其實個人感覺係好主觀，你中意既未必我想睇，你想睇既未必岩我杯茶，大蛇今次個角色明顯係細Boss，但未出之前我相信好多人都會覺得佢係凱多之下既猛將，以家佢變奸只係因為以前光月抄左佢家，個人認為變奸既力道唔夠力。

就係畫得太樣衰根本無可能做大boss
但大蛇未出黎之前 我相信有唔少巴打都ff過今篇係雙boss,大蛇好好揪

你估佢依家唔想呀
佢連隻手都無埋啦

有 仲戇鳩左啲

嘩
尾田話5年內完
如無意外
要打凱多、大媽、黑鬍、五老星、伊姆
仲要搵one piece
革命軍要攪革命
已經好趕
我就唔想再加boss喇
我想佢全部海賊洗白
同革命軍一齊打世界政府
快啲完左佢

水之7都
果陣話員工朋友死哂
點知轉頭原來係cp9
好陣憾

可以就係因為無著扮型
先比睇唔過眼 斬左隻左手

超人係出地圖炮變得特別屈機

淨係明哥嗰粒線線果實， 已經勁撚到同自然係有得揮， 功能仲要多過自然係好撚多

醒覺會唔會要霸王色先用到
我見明哥 年糕都識霸王色

話本身個果實能力包埋咪得
根本唔駛比個新設定佢
搞到以前啲勁人冇用/唔識覺醒好似好奇怪咁

唔好意思想問啲嘢

既然動物系果實嘅獸型可以完全變成嗰種動物
點解chopper食人人果實唔可以完全變人嘅？

監獄個幾隻動物系都覺醒左

尾田講過一旦和之國結束，onepiece就離結局不遠，係sbs度又講過今次路飛將再次失去一名自親，而編輯又講過會係和之國解釋咩係onepiece，所以和之國編一定仲震撼過頂上戰爭，應該所有組織嘅勢力都會出現。

變左人點做吉祥物

會唔會有五檔

幾時先有海軍出現
和之國篇無海軍 差咁d野

德雷克

但佢都講過山治年依個概念

唔好將桃之助當小御田會好啲，桃之助應該可以控制到象島過和之國，分分鐘係勝負嘅關鍵。即係好似白星咁成日喊不過佢天生嘅另類能力好強

hodi就好似支那小粉紅咁
美國同日本實際上對佢地咩都冇做過
但就洗腦洗到好仇恨美國日本咁

同意你講拖太長，但唔同意你講奸角冇魅力只係乞人憎，唔講兩年前堆角色，兩年後我數比你聽，魚人島霍迪係因為憎恨人類捕捉魚人販賣做奴隸先會變成咁，講緊奴隸制度問題、德島明哥係因為老豆放棄天龍人身份後全家被平民批鬥、再加天龍人排除異己先會變成咁，件事講緊種族問題、仲有大媽比人歧視比修女呃先變成咁，每一個奸角都有血有肉就如你同我，何來冇魅力只黑人憎又一式一樣？我就覺得堆奸角好撚正

仲有拎龍珠奸角做有魅力奸角例子就更唔同意
第一係龍珠Z都極拖戲
第二係既然龍珠每一個奸角輸咗仲可以留低，咁係咪駁返自己講嘅劇情一式一樣好老土？
第三係我睇唔到龍珠奸角做壞事嘅原因...菲利一出場就滅賽亞人星球、魔童前身一黎就要殺死悟空、斯路同魔人布歐淨係想過癮、充其量比達係最立體，佢有好爸爸形象、高傲的王子仲有善良布歐嘅溫柔，但其他真係只睇到為打而打...

套路係奸角殺咗好多人，悟空要保護地球所以打柒班奸角，奸角到死都係冇一個比較好嘅人性睇到...何來魅力？你睇完組織下睇下有冇位駁下我～

霍迪咁憎恨人類只係大人洗佢地腦
霍迪一伙根本無經歷過d咩慘痛經歷
佢地既存在唔只係帶出種族歧視
而係大人灌輸d咩野比小朋友係好重要
由細到大都灌輸憎恨人類 呢種無形既憎恨先係最恐怖
魚人島一直忽視魚人街 唔敢面對國家本身既黑暗面
先造就左霍迪呢班恐怖份子出黎
就好似巨人馬萊咁

我同意你嘅講法啊Joker29，你咁講完就更加證明到Op反派嘅魅力！

有某啲經歷而變成壞人
同個壞人係咪乞人憎
係兩回事
有冇聽過「可憐之人必有可恨之處」？
我唔知係咪「必有」
因肯定係「有」
有啲人係可憐又可恨
就講返大蛇
佢冇做錯事就俾人滅左全家
都好慘
但佢都係好乞人憎

魅力要睇受眾
你覺得角色立體先有魅力
但我識幾個女仔冇睇過龍珠
淨係覺得肥布歐得意就買好多佢既產品

如果你一定要比較龍珠同op奸角魅力
要睇受眾
即係要睇下有幾多人鍾意

菲利同布洛尼可以第二次做boss
（布洛尼唔止兩次添）
出電影版
而有好好既票房
至少呢樣野op係做唔到

首先，好乞人憎同有冇魅力係兩回事
而我依家講緊個重點係你話OP嘅反派又黑人憎又冇魅力係錯...仲有啊你不斷講大蛇點大蛇點，一日未打完佢你都唔可以firm曬佢依個人物究竟有冇魅力...想知多d你有冇認真了解過op以前d反派，你可唔可op之前d反派黎做例證啊....
再者啊，我講佢哋每一個反派嘅經歷背後意義出黎，係想話你知即使佢哋好乞人憎但都可以好有魅力，明未啊？

魅力要睇受眾，啱一半啊，但我幫你組織得好一點，你應該係想講有冇魅力係要睇受眾嘅數量
不過受眾嘅數量只係佢其中一個有冇魅力嘅指標，
所以受眾多與少唔代表個反派冇魅力，正如我話佢有冇一個立體嘅背景同性格都可以係有冇魅力嘅指標。
所以我先至唔同意你話One Piece啲反派角色冇魅力，今次明未啊

我屋企本辭典呢
魅力既意思係：很能吸引人的力量
受眾係決定性因素
唔係岩一半
係岩晒

學好啲中文先講啦

我真係睇唔過眼依個留言嘅邏輯，
你果句我個人感覺係一個都冇添啊，然後補返個人感覺係因為你知有部份角色會有人鍾意，咁請問你所有留言入面，有邊一句唔係個人感覺嚟㗎...留得言就應該句句都有個人感覺...你係唔接受批評夾硬兜返姐....

事先講明都叫兜返

你咪就係唔明囉
都話個人魅力係睇受眾
咁緊係強調「個人感覺」啦

我唔係句句都個人感覺架
例如我話菲利同布洛尼第二次出黎
出電影都有好好票房
唔係個人感覺
係事實
有客觀標準

我就係知有冇魅力好主觀
係受眾決定
所以特登加「個人感覺」4隻字
咁都有人走出黎拗
真係吹脹

我依家話我覺得路飛都冇魅力
個人感覺可樂好難飲
個人感覺太陽唔夠光
得唔得呀？
洗唔洗又拗下呀？

尾田都唔識寫 你睇下明哥 一寫長就變柒

你咁樣講完，我更加想令你明白
首先呢，你屋企本辭典係教到你好多嘢～但唔代表完全啱㗎～因爲辭典係人去編寫，係人都會有錯，但如果知道自己講錯嘢就應該學識認咗佢，依到網路世界黎，你就算認咗錯都唔會冇面，落唔到台～但如果你要開始惱羞成怒人生攻擊，我都準備好回應㗎

其次，就算受眾數量係有冇魅力嘅決定性因素都好，亦唔代表人物完全冇魅力㗎～只係代表咗佢多點魅力定少一點魅力。而你嘅例子係龍珠反派嘅劇場版多過海賊王反派嘅劇場版，呢點只係代表住佢係電影上嘅受眾比較多，電影收益都幾好，但唔代表海賊王嘅反派魅力完全冇，甚至低過龍珠反派嘅魅力。例如，我可以話2019年12月出嘅海賊王明哥公仔figure賣出嘅總數量多過同期龍珠菲利賣出嘅數量，咁係咪代表咗龍珠嘅反派完全冇魅力或者低過海賊王嘅魅力呢？唔係㗎嘛～

所以，今次明白未

笑撚死人
話本辭典錯
係有機會錯既
不過你錯既機會大過辭典錯
而且係大好多好多

講產品銷量呀？
唔好話奸角呀
所有op產品銷量輸龍珠幾條街呀

睇下個現實啦
唔係你自己諗下就係架

拿，你依次留言又有邏輯錯誤喇～
如果你知道有冇魅力係好主觀
咁就唔係受眾決定喇～
因為受眾決定係好客觀嘅事實就好似你上面留言所講。

不過重點都係你句覺得op冇一個反派有魅力～我唔同意～

同埋如果你肯接受別人嘅批評，咁我就唔會再同你坳。

就黎升天，你仲係未明我想講咩。
不過有進步，知辭典有機會錯呢一點～

你啱啊，龍珠所有figure都賣得好過海賊王figure

但係代唔代表到海賊王嘅反派完全冇魅力呢？

菲利賣得多d定明哥賣得多d，定係龍珠嘅反派或者海賊王嘅反派角色性格立唔立體完全唔係我想講嘅重點啊～佢只係一個例子去話你知無論主觀定客觀去睇海賊王嘅反派都唔應該係完全冇魅力，如果完全冇魅力只係你唔了解海賊王嘅反派，因為海賊王嘅反派點都有一定嘅魅力。正如我會話比達同善布歐係有魅力嘅反派～

你明未啊依次

希望唔會係薩波

仲有呢...無錯你依張數據圖係證明咗龍珠figure賣得好過海賊王figure,但係就證明唔到菲利figure賣得好過明哥figure。

唉我就當菲利真係賣得好過明哥喇，但係就算用你個受眾數量係主要客觀標準去睇反派有冇魅力都好，你依個客觀標準嘅數據圖都係解釋或支持唔到點解你會覺得海賊王反派完全冇魅力啊～

無論係電影、figure或者周邊等等商業化嘅客觀標準
，都係支持唔到你覺得OP反派冇魅力架～你最多話其他動畫反派角色有魅力過海賊王反派渣～

希望你明啦

我之後唔會理你架喇
因為你真係好蠢
而且活係自己既幻想世界
我用辭典定義、電影票房、產品銷量呢啲現實既資料同你講
你就自己幻想啲野出黎講
「魅力」既定義係你幻想出黎
「明哥產品好賣過菲利」又係你幻想出黎
自己唔識既野
就幻想一個符合自己目的既答案
我冇咁得閒繼續更正你
特登去揭辭典、去搵產品銷量我已經覺得好on9
我已經知道點做都冇可能將你拉返黎現實
唔好意思呀
你既幻想世界一啲都唔重要
現實世界對我黎講先重要

講真嘅，我好欣賞你會搵產品銷量嘅數據圖比我睇～

其實我同你拗咁耐，都係想你明白咩叫和而不同。

我講個係你角度同時又和而不同嘅例子回覆比你聽吓：我明白你嘅觀點，的確我唔應該主觀地講海賊王反派冇魅力，海賊王嘅反派係好多人心目中都好有魅力，只係我覺得龍珠入面嘅反派魅力大好多，希望你明白。

睇完依個例子，我希望你成為更好嘅連登仔甚至係香港人啊窿忽屎，香港之後靠你㗎喇～

屎忽窿做乜鳩
撻本辭典同啲數字出黎就想踩場
很能吸引人的力量
唔撚係
很能吸引人的數量
本來有冇魅力呢樣野就好主觀架啦
你要話無咪停左佢唔好睇出返去囉
死撚要人地認同你啲奸角無魅力做乜

諗起山治年

睇漫畫睇到咁辛苦為乜撚野
兩個中學辯論隊死返出去啦
阻撚住哂
以為十幾頁有咩睇 屌

鬼滅果邊個最終BOSS柒左爛尾嘛，
拖OP一齊落水囉

果邊個boss仲柒過大蛇

因為你哋當初估大蛇係boss姐 人地一心畫佢係廢傀儡

個個禮拜都有人嘈. 真係唔明有咩好嘈

話佢亂來係link番去之前928話
小紫呃左好多大富豪
簡單交代番之前小紫呃嘅錢用黎劫富濟貧

動物系獸形應該會保留原本食用者特徵
所以chopper獸型(aka人)會有人類身高同兩腳行路
但個樣同D毛都係鹿咁..
再唔係... 佢食嗰粒係人人果實(多毛型態)
任佢吹

相比仲冒險扮丑三小子的傳次郎，完全投入角色的勘十郎完勝

人身咁但係鹿咁四腳行

下集應該都未打 實講番轉頭佢地點集會

全部人膠化

廢話

跟住加埋話御田一早知佢係黑炭嘅人

導演一日CUT，你都仲要做埋場戲佢。

海賊王之喜劇之王

---------------------------------
融合第1招到第12招，就係第十三招

鬼滅蘇乞兒

日本動漫界近排都比周星馳影響得好深

數數下先發現原來11超新星有8個都係和之國
德雷克已經叛變咗, 唔知另外兩個會唔會都叛變埋呢

兩個都完全唔似忠心

嚴格嚟講德雷克唔係叛變，佢應該入去做卧底
魔術師就牆頭草，可能要睇下占卜結果先決定幫邊面

仲要有堆忍者係身邊 唔知佢點做到

魔術師多數會調轉槍頭
但我覺得阿普唔會 佢似係所以超新星中最無出色果個 一心依附四皇就滿足

可能大蛇一早知

小朋友 咪由得佢地玩下囉

Sorry
入黎騎劫下

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

一班學生整
希望更多人認識佢地

鳩Sir最on9真係呢個位

導演一日CUT，你都仲要做埋場戲佢。

講撚到好似得周星馳講過呢樣野咁
然後再用自己狹窄過我個屎眼既眼光
去推斷出「日本動漫界近排都比周星馳影響得好深」呢個on9結論

真係服撚左IQ得87既鳩Sir
咁撚on9都有

阿普本身跟凱多，未必
占卜師應該邊面勢好就跟邊面
既然路飛係咁低既存活率下生存過來，再抽一張啦

如果打碟音真係開打，音樂大戰都幾正

又一個小回憶

其實都係，喬巴一直都變唔到完全人類
凱多係真係變到條龍/人

理論上，若真是動物系覺醒，人人果實唔知可唔可以逃避到獸化失去人性一呢樣野。

遲D會唔會講，當初三粒藍波球可以影響惡魔果實呢條伏線呢，
唔通藍波球就係令果實突然覺醒既藥？

其實喬巴可以去修練下，之後可以好似皮毛族咁出電就正

佢依家萬能藥呢個定位開始模糊，唔知會唔會叫佢醫財神鎮假果實影響呢。

唔認同 阿普擺明係利己主義
為咗自己會出賣所有人 所以佢一定係反凱多
只不過佢搵基德做踏腳石

冇錯 正常都會咁諗...
大蛇同得四皇合作 正常就緊係會expect大蛇係有返咁上下(實力上或者性格上)
所以今篇之前好多人都會覺得佢係凱多之下既猛將係好正常
就係因為係讀者 所以先會對個作品有期望
但有班人係冇呢樣野 作者俾咩佢睇 佢地就睇咩...冇任何要求...
所以我都唔知依家其實邊一邊先係死忠...

依家暫時都未見大蛇何德何能可以同凱多合作 佢又唔似凱多個傀儡
只係俾錢又好似唔夠咁 兩個好似平起平坐 希望遲下會解釋理由...

終於都追晒咁多頁....條屎忽窿on仔真係唔知做乜鳩
一開始有個巴打唔滿意依家大蛇個設定 自己FF一個設定出嚟姐...
笑人地個FF設定老土 本身都冇咩野 咁你鐘意原作個設定多d咪講下點解囉...
我屌...佢居然同我地講話因為原作個設定冇魅力乞人憎 所以consistent
因為套漫畫鳩 所以想佢鳩落去 咁就貫徹始終...
屌你抱住d咁嘅心態 咪撚睇啦...

阿普當日見到班新星比黃猿打到仆街都出手
尾田描寫不足 就好似黑手黨咁 初出場比讀者印象都差

點解桃之助會俾佢捉到 岸上面唔係仲有小忍咩

偷襲掛，始終自己人難防

唔記得左報紙佬係咪去緊和之國？

好想個king係咩種族
big mom話到佢個種族得返佢一個咁

Bigmom廿幾三十嘅時候，可能佢仲細或未出世，到而家想幫佢留種

2年後變左on9仔

想問下海賊無雙4係咪無得用基德？

有呀
宣傳片都有佢

開口埋口話人小學雞
屌佢老味係咪啲人格障礙死毒撚黎

有得用
仲有分2年前同2年後 兩隻角

多數人變動物都有保留住頭髮
所以喬巴變人都仲有D鹿毛

老實講 尾田唔咁快寫路飛一次打贏唔代表佢打唔贏 尾田要寫路飛贏 一次4檔出晒招明哥已經比路飛秒左啦 尾田畫咁鳩多係想懶係野 唔代表路飛無實力贏

有乜分別又唔係火影咁

獄卒獸都識

天狗

巨大化似鹿多過人

有情報未

海賊同海軍邊同 海賊你仲可以投降加入佢旗下 但海軍就會捉你入監獄 好彩嘅係佢遇到嘅係黃猿 連捉佢都懶

霸皇色變左公廁

又話好少人有？

世界好少億萬富翁

巴菲特身邊全部都係億萬富翁

明未

睇漫畫你講錢，你痴鳩左線呀

作意思話強者聚集，所以個個都有。

好低汁

笑咗出聲

心諗做乜鳩
佢就真

今個星期有
好期待

和之國篇終於入高潮位
而家集集都好期待

寫得好好睇睇的話
和之國篇有望成為最好睇嘅大長篇

暫時黎計 我心目中 頭幾係 沙國 空島 七水 監獄+頂上

弱智 不如睇多啲書再睇漫畫啦

空島嘅回憶世界級
男人嘅浪漫教科書

空島成個跟本係大支線任

唔記得左，但空島唔係有歷史正文石碑咩

其實，按照尾田前面套路，依家會進入鬼島冒險記 真正會進入拖戲階段。

按以前套路
路飛係先會衰ON9俾D卒仔抓左，
然後再俾凱多打殘，不過應該開始可以打傷凱多。
再救出來再苦戰再打。
然後係中段加入凱多回憶，
再解開禦田要和之國開國原因，以及和之國秘密。

就算有鬼島攻略圖，我估路飛都未必會跟攻略啦，何況

我相信個個都預個城都會爆架啦
-----------------------------------
路飛佢地要是入左鬼島搞事，
自信既凱多會否飛出走親自出馬打飛佢？
定抑或叫JQK同果班覺醒動物系阻住佢幫佢升LV？如果係咁真係好ON9。

唔該，尾田今次真係生生性性來個超展開，直接打大媽凱多，唔好搞到凱多同大蛇好似ON9咁， 龜喺個城入面由得出面打生打死咁唔合理既事出現。

但空島真係好撚好睇

睇漫畫你講公廁，你痴鳩左線呀

有啊，上之前又有黑鬍，點會係支線

975話標題 錦衛門的計劃
下星期休刊

回億

終於知道有咩計策

又休

期待 幾時睇到